有無ching仲玩緊動物之森

呢隻game真係好多童年回憶
有無ching仲玩緊？
利申玩緊3ds版本

想當年如果見到樣衰動物搬入嚟
會想佢快手啲搬走 唔會同佢講嘢
佢要搬走 唔會寫信挽留
釣魚可以釣足成日

有無技巧分享

當年玩nds 玩得好開心
好想有第二種生果種 但嗰陣無wifi

好耐冇玩 不過仲玩緊牧場物語

太耐無返去 好多雜草
鐘意嘅動物搬走曬

真係好正 有隻中意既動物有欲搬走
我死都會留佢 個時仲好細個，會用心寫信 仲係信到真情流露話幾中意佢 之後先知原來係電腦覆 十分on9

有無ching分享animal crossing屋企圖
我種咗好多花
釣過鯊魚
而家upload圖網有故障 遲啲分享

我小學都係咁
有隻松鼠鄰居好得意 我日日每隔幾分鐘都聊佢吹水
成日寫信連禮物送比佢
有一次貪玩好似係攞shovel？bang咗佢個頭幾下佢就嬲 我即刻驚到瀨屎 係咁寫信tum番佢 隔咗陣佢就同我傾返計 嗰時勁開心
我對佢勁好 但條臭西松鼠竟然呃我錢
攞啲垃圾高價賣比我
之後仲要搬走咗 留都留唔住
嗰時都傷心咗一排 連game都無動力玩
最後仲restart埋個遊戲
諗返起都on9

等switch出啦

仲玩緊 有兩部機兩部都日日keep住玩幾個字

如果switch有一定要出中文版,英文要腦load,日文更加係估估下,有中文最好
不過以老任尿性都係

好鍾意
我都玩緊3ds版，但係日文唔叻
又唔識同人連線
玩到一排發現無乜新野，又唔知幾時有活動之類就停左無玩 樓主有無咩推介 日日做d野都係賺錢有d悶

我玩英文版
有無得連機玩？？
btw瞓醒再研究
有推介

真係呃哂我地既童心 我記得有松鼠！ bang人個頭真係好過癮 最後如果有心愛既動物搬走左 我都會無左動力 但佢地有時搬翻翻來 又會好開心

連線要用friend code

去n3ds主頁揾個friend list
再揾個friend code比我

尿你老母咩大佬仔
性格兩個字都唔識打？

大陸仔

仲玩緊美日兩部機4條村揮手

自從有amiibo卡出現已經唔使驚心愛村民唔小心搬走，幾時都可以自選村民搬入搬走

有無巴絲連機一齊玩